---
title: "Aulas e Certificação grátis do Gitlab"
date: 2021-04-22
lastmod: 2021-04-23
authors: [enmanuelmoreira]
description: "Se tens interesse em te certificar com a Gitlab, segue os passos que vais encontrar dentro de este post."
draft: false

resources:
- name: "featured-image"
  src: "featured-image.png"

categories: ["Certificações"]
tags: ["gitlab","certificações","gitops","devops","git"]

lightgallery: true
---

<!--more-->

## Atualização 23/04/2020

{{< admonition warning >}}
O código de desconto já não funciona. A Gitlab publicou um comunicado (o qual podes ler-ló [aquí](https://about.gitlab.com/blog/2021/04/20/everyone-can-get-certified/))
{{< /admonition >}}

A quem possa interessar:

O custo normal é de USD 650.00, porém, será grátis para quem se cadastre antes do 30/04/2021.  

Ohh Enmanuel, boa notícia, mas, o que é que devo fazer?  

* Cadastrar-te pelo seguinte link - <https://gitlab.edcast.com/>
* Logo deves abrir o link <https://gitlab.edcast.com/pathways/cy-test-pathway-associate-study-exam/>
* Quando te encontrares no ecrã para pagar, há um campo onde se deve escrever o código de desconto, que é o seguinte: E6B8A234458AE3D795 e comprova que o custo seja 0
* E pronto! As aulas + o exame de certificação estarão disponíveis por 1 año.

Eu provei e funciona!  
{{< admonition tip >}}
Recomendo-te que faças este procedimento pelo PC, já que pelo celular **NÃO** funciona (eu o tentei)  
{{< /admonition >}}

Espero que possas aproveitar esta oportunidade... De nada! e até a próxima!  
